Documento gerado sob autenticação Nº ENI.938.888.8LE, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PRÓ-REITORIA DE GESTÃO DE PESSOAS
Divisão de Ingresso, Mobilidade e Acompanhamento
 Avenida Paulo Gama, 110 - 4° andar - CEP 90040-060 - Porto Alegre - RS
dima@progesp.ufrgs.br - (051) 3308-3149 ou 3308-3609
Ofício nº 1462/2019-PROGESP Porto Alegre, 16 de setembro de 2019.
Senhor Diretor
Encaminhamos o servidor BERNARDO MARQUES AZEVEDO DE SOUZA PINTO, ocupante do cargo
de Assistente em Administração, para exercício nessa Unidade no dia 17 de setembro de 2019.
Solicitamos que nos sejam encaminhadas, no prazo máximo de 03 dias, as seguintes informações:
- atividades a serem desenvolvidas pelo servidor;
- local de exercício (divisão, setor), observando a hierarquia dos órgãos registrada no SRH;
- nome da chefia imediata, devidamente designada e registrada no SRH, e respectivo ramal.
Informamos que este encaminhamento se faz para reposição de vaga, em virtude de vacância da
servidora HELOISE CANAL.
ZILMARA BONAI
Diretora da Divisão de Ingresso, Mobilidade e Acompanhamento do DDGP da PROGESP
Ilmo. Sr.
Professor CARLOS ALBERTO BISSANI, 
Diretor da Faculdade de Agronomia, 
N/Universidade.
